求救，部電腦好似死火咁撻唔着

救命丫

啲風扇全部好似撻唔着咁，着一秒就停再着咁重覆

過江龍

好大機會火牛壞

換motherboard 粒電

試下重新插過啲 ram